當你啲表哥表姐表弟妹都入讀大學，而你夾心階層死毒撚又阻住地球轉。

90後特別多廢人

有人安慰me嗎